其實煙盒上面隻爛腳係邊位師兄？

人食煙你食煙食到爛腳

對唔住，我都唔想
利申:一路坐住輪椅一路食緊煙答你

抵撚死

好人好姐食煙邊會食到咁

唔識1次食2枝煙就搞到咁

好人好姐邊會食煙

死煙鏟

尋人

靈堂果個係你老母

我老母係你老母

以前返OK part time 成日聽到班廢中廢老嚟買煙要走腳

陽萎同爛腳

咁大鋪煙癮呀

我次次都買一條爛腳